男女之間有無純友誼

如果做做下朋友其中一邊動左感情，但係另一邊就無feel純粹想做bestie，成件事就好似首春秋咁，咁段關係仲有無得維持落去。

冇女性朋友

有
但你宜家已經冇得再做朋友了

有 條女樣衰就得

雙方唔係自己嗰type咪得囉

有 兵仔是怎樣鍊成的

咁條女都可以動心 對條女咪無

實有既

X2

條仔都樣衰咪得
或者男gay女les

係咪就算做得返朋友，都無可能變返以前咁friend

條女夠豬咪得

有 雙方愈樣衰愈純

屌過都可以繼續做friend

兩邊雖然都唔係話靚仔靚女，但都叫正正常常，但係相處耐左就唔小心對個女仔動左情 這個世界最壞罪名

唔信有

其中一方僭越 更大可能連朋友都做唔成

睇樣

男同男都無純友誼啦

日久生情係咪根本唔適用係best friend嘅關係，我想知道係咪連一絲希望都無

Why not？就算有熟嘅女仔frd都好，最交心嘅知己始終都係一班兄弟。

日久生情 應該用係同學/ 同事 之類
一路FD開突然有感覺就唔會係日久生情
老實講有D難
起碼你要知道對方點諗
學樓上咁講
如果係單方面感覺你再僭越 埋
可能朋友都無得做

因為少少意外佢知道左我對佢有feel，不過佢又無拒諸門外，講返原來佢一開始都對我有好感，不過因為太frd玩得太埋所以無左感覺，而家佢就話想做返好朋友。簡單黎講我同佢啱啱相反

有嘅 你冇啫

如果佢知道左你對佢有感覺
但佢對你既感覺現時只停留係朋友層面
無架啦, timing好重要, 再等下啦
或者之後會發生某D事情令你地再進一步啦
除非佢想收你做兵啦
唔係你都係平常心好了
有D事唔急得chur得
睇住變狗公啊

絕不做狗公 不過有時候唔識得點樣面對佢

有無啲由朋友上到戀人嘅成功例子可以俾下希望我

推
利申 絲 表咗白 但冇正面回應過 而家唔知點

試過朋友上戀人再變陌生人

你對面都只係想做朋友？

可唔可以講多啲

去到某d時間突然會幻想如果一齊左會點 但好快又會平靜返冇左回事

佢冇講呀 我諗都係 可能佢唔想/唔識拒絕我 所以先唔正面回應

總係幫佢諗好多藉口 哈哈
我都係繼續係佢身邊做佢好朋友算

天殘地缺咪會配成一對

男gay 女tb咪可以心理情別互補？

但有無諗過第時相處點算，一路做frd一路放低我諗都好辛苦。

佢同我講過 做朋友會長久啲
但係之後好似乜都無變過咁
約佢出黎 佢又願意出黎
唔識點樣面對

係一定有 係啱啱開始friend嘅時候就表明我哋會兄弟 雙方都會無咗個諗法 然之後就會自然剩低單純嘅友誼

而家係單方面咁默認左，但唔係兩邊都係咁諗嘛

唔好玩la
屋企人親人都會亂輪la

你覺得啱嘅但唔去行動，他朝一日佢有男朋友或者老公
你哋關係自然會慢慢疏遠
如果個女仔都一樣對你有好感但最終冇一齊
你未去試就失去情頭意合嘅人，到時比起你依加仲難受

溝女拍拖唔係為個一刻，以係長遠為對方著想
你為對方做多步，展示你嘅溫柔
只要佢開始諗你係咪鐘意佢，其實佢已經對現時嘅關係動搖

除非你對愛情唔信任或者有陰影
好人好者我睇唔到有咩理由唔去追人
慢慢黎，大家本身Close 根基已經好好
去馬啦，你有機會的

可惜個問題係佢已經知道我有意思，不過佢都好似想返去以前當無事發生過咁。慢慢黎希望得啦。

而家同巴打情況一樣 但keep住同佢聯絡其實好難放得底 對人有feel仲要扮住做朋友先 最後自己辛苦

無錯！你有你頹，佢繼續佢嘅生活，最後得返自己一個辛苦...

一齊嘗試擺脫啦 我試過好幾次唔搵佢 勸自己放手都係放唔到 但慢慢重複咁多次其實自己一個難受 我而家都係忍住唔搵佢 唔好令佢覺得你搵佢係理所當然 仲有同自己講自己值得更好 只係啱嗰個未咁快到姐!

試過由有好感既朋友變到知道對方都有拍拖既普通朋友，最後變左戀人（十年時間）

有，雖然扑埋野但係純友誼無可以發展

冇

無 ， 做得朋友即係有欣賞大家嘅地方
就算有0.00000000000001好感都叫有

咁當然出唔出軌或者一唔一齊 大家都可控制 例如見面頻率

原本唔信有 覺得點都有野
但親身體驗到發現係有既
仲要係4年前大家愛過大家
只係一d阻礙無一齊到
即使同現任分左手無耐
但你都仲係真係對佢完全無興趣
更加好似兄弟既相處模式 會當佢男人咁看待
不過都要睇情況同立場 同佢經歷過乜

利申:算係靚女 170高

有啦梗係

一齊加油！而家只係苦惱緊應該直接放棄好定繼續留戀...

咁耐時間？係咪唔在意段關係反而會多左機會呢

純友誼係有嘅但若果一方係動咗情嘅 其實好難當番純友誼咁對大家 所以我覺得男女有冇純友誼唔係重點 而係你留戀嗰刻已經證明咗你地之間好難走番原點

利申 同路人，私下想同巴打做個fd,share thoughts

唔明d 人點解話無 我同d 女仔fd 都係純友誼關係 我係異性戀者 但從來無j 佢哋 呢個世界唔係男就係女 無可能全部都係有愛慕之心

總之有任何一個外在或內在條件吸引到對方，都唔存在純友誼

有，仲好撚close
雙方都會傾大家嘅感情野

可以呀 同自己frd講雖然佢地係知道，但係唔明白我感受

其實我都有好多同異性嘅純友誼，不過玩得太close，close到一個點就已經唔係感覺普通朋友關係。

me too 點留contact？ 新仔唔識

週經post

我不嬲都好認同呢個講法

講真如果條女啱啱開始同你friend就同你兄弟兄弟你會唔會鍾意佢？

有時感情呢啲野唔係你話控制就控制到嘛

added

一開始做左5年朋友 冇啦啦同我表白過左一年一齊左 一齊3個月之後我開始後悔 之後堐左幾個月分左手 上次班聚見到都冇任何溝通 直接變左陌生人 （係我角度睇係陌生人 但佢應該唔係咁諗

係咪更加印證左朋友唔好上戀人

我
但分左手
有時會諗如果無一齊到既話 我地會係永遠既好朋友

一開始我都相信有純友誼
當我同佢愈來愈close
我就發現自己好似沉咗船
身邊其他朋友都睇得出
但佢好似冇乜feel
唔敢同佢講 都唔想俾佢發現
因為我知佢唔會中意我
表咗白就一定冇朋友做
寧願keep住呢段朋友以上 戀人未滿關係

一樣，樓主三思

有
通常係靚仔同肥婆
只要肥婆唔鍾意個男仔
一定可以純友誼

因為咩事後悔

有
但前設係唔係自己果type